又話可以上網cut有線根本唔得

我有線電視合約5月尾到期，3月時已想上網cut有線，登入戶口後就話完結日期唔夠2個月，又話係商業客戶，又話其他原因唔可以上網cut
之後4月再佢官網上網想cut又係唔得，今日又係cut唔到，唯有打電話cut,佢話郵寄要7日內，e mail就快d,如果再收唔到就再問

,唔係去icable

我係打優惠專線，因為打客戶服務專線慢好多

要拎刀上去

之前完約冇通知佢照收錢，要自己check先知

叫HKBN職員幫手cut，佢地有辦法

潮文召喚

我好順利CUT到,都係係佢官網

Cut有線同喺香港買樓一樣咁難

係拎刀果單野之後先易左cut咋